鍾意自己一個人其實係咪好奇怪

但係我有時候好享受 閒時同朋友一齊行係ok嘅 但係如果我有目的要去行街 買下嘢我多數會鍾意自己一個去有無人同我一樣 嗰種自由自在 聽住歌行下揀下嘢之後搭車返屋企 chill撚到🙏🏻🙏🏻🤙🏻
雖然有時候行行下會突然間自己一個人覺得好lonely但都係一瞬間似係例行想法咁普通無乜太大感覺 然後就會覺得一個人好自由唔使應人俾反應 行快行慢自己決定真係好撚正👍🏻👍🏻

我見大把人都鐘意😂

分左手之後發覺自己一個人都幾好去邊食咩自己話事，訓到幾點玩乜都自由好多

There is a difference between alone and lonely.

無問題
反而係 點解要有人陪先可以行街食飯睇戲

唔怪，自己一個無人管不知幾舒服

同樓豬一樣，有陣時自己行係冇人既街仲會一路行一路跳舞，好似joker咁，我懷疑自己癡線